戴眼鏡最躁就係

一早起身唔見左副眼鏡

用電話開相機搵

戴住眼鏡瞓

用電話相機當眼鏡?